連仔可唔可以整個一鍵block 哂分化撚既工能

因為唔係個個都知唔同台有d 咩分化撚出post
咁樣等有人可以export 條list 出黎比人import
import 果時可以睇下條list 有啲咩人 做刪減咁

工功